［JJ插沙］同兩老去旅行應該酒店定airbnb好？

如題
同埋想跪求問一問巴絲們知唔知有咩景點地方係適合老人家去

絲打去邊旅行先

酒店，同兩老去，應該去唔多次，比貴少少訂好d既房啦

Sorry打漏咗
計劃暑假前去轉台北

踢爆我你咩居心

老人家就咪搞去酒店啦
到時又小鳩你污漕又隔涉

台灣住airbnb, 小心俾人賣豬仔. 垃圾人種.

酒店

唔係喎，啲bnb地點反而好方便，樓下行一陣就到捷運站

bnb使唔使行樓梯?

airbnb有機會中伏，同老人家去旅行嘅話都係酒店穩陣

絲打有經驗？

佢寫明有，但我諗兩諗都係打算酒店算

你又知？

酒店啦

airbnb一有事就好難搞

啲死老野訓街都夠啦

如果去台北 就去坐貓空 有時間可以行動物園
抵玩

我都一諗過坐貓空，但老母畏高應該坐唔得耐，anyway thx

酒店啦. 起碼4星. 養到你咁大慳嗰一千幾百. 生叉燒好過生你.

台北都bnb?

錢唔係問題，只係見有啲bnb地點好方便

酒店啦